（急）誠徵二手banner 在帆船上寫大字！616用

希望有大學學生會果啲可以捐出
環保撚上身

急急急